msgid ""
msgstr ""
""

msgid "Added"
msgstr "添加"

msgid "Album"
msgstr "相册"

msgid "You have already rated this file"
msgstr "您已经给这个文件评分"

msgid "Artist"
msgstr "画家"

msgid "Average rating"
msgstr "平均分数"

msgid "Bitrate"
msgstr "比特率"

msgid "Change"
msgstr "更改"

msgid "Change Description"
msgstr "更改描述"

msgid "Change Screenshot"
msgstr "更改截图"

msgid "Delete File"
msgstr "删除文件"

msgid "Delete Folder"
msgstr "删除文件夹"

msgid "Deleted"
msgstr "删除"

msgid "Description changed"
msgstr "描述修改为"

msgid "Downloads"
msgstr "下载"

msgid "Downloads are closed"
msgstr "下载关闭"

msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

msgid "File deleted"
msgstr "文件删除"

msgid "No file selected"
msgstr "没有文件"

msgid "Error when selecting a file"
msgstr "选择一个文件时出现错误"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "Files"
msgstr "文件"

msgid "Folder deleted"
msgstr "文件夹删除"

msgid "Folder does not exist"
msgstr "文件夹不存在"

msgid "Folder Name<br><small>Only small letters, no spaces</small>"
msgstr "文件夹名称<br><small>只有小写字母，没有空格</small>"

msgid "The name for the list"
msgstr "列表中的名称"

msgid "Folders"
msgstr "文件夹"

msgid "Found by Description"
msgstr "建立描述"

msgid "Found by Name"
msgstr "建立名称"

msgid "Image size"
msgstr "图像大小"

msgid "File Import"
msgstr "文件导入"

msgid "Make folder"
msgstr "文件夹"

msgid "Name changed"
msgstr "名称改为"

msgid "The size of images is accepted for viewing, during current session"
msgstr "预览图片"

msgid "Rate"
msgstr "评估"

msgid "Continue the cycle"
msgstr "继续循环"

msgid "Refresh Downloads"
msgstr "刷新下载"

msgid "Database updated"
msgstr "数据库更新"

msgid "Released"
msgstr "发表"

msgid "Rename Folder"
msgstr "重新命名文件夹"

msgid "Save As<br><small>Small letters, no spaces.<br>File extension do not need to enter</small>"
msgstr "另存为<br><small>小写字母，没有空格。<br>文件扩展名不需要输入</small>"

msgid "Screenshot"
msgstr "截图"

msgid "The name of the image contains invalid characters"
msgstr "图像的名称包含无效字符"

msgid "Image size should not exceed 320 x 320 px"
msgstr "图像大小不应超过320×320像素"

msgid "Error occured while unloading screenshot"
msgstr "上传图片时发生错误"

msgid "Screenshot uploaded"
msgstr "截图上传"

msgid "Select the size of pictures for preview"
msgstr "选择图片预览大小"

msgid "Find file"
msgstr "查找文件"

msgid "You have not entered a search term"
msgstr "您没有输入一个搜索词"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

msgid "Upload Screenshot"
msgstr "上传截图"

msgid "Uploaded"
msgstr "上传"

msgid "Thanks, your vote accepted"
msgstr "谢谢，您的投票接受"

msgid "Total Votes"
msgstr "总投票"

